AKB48本家討論區#3 柏木由紀生日快樂

前言:

蒙大家錯愛,本PO可以開到3,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
未諗到
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇

其他諗到再加

第3個po,謝謝大家支持

祝本家同分團仲有珠po都長做長有,百花齊放

貼錯由佳

發現部機真係冇本家圖

得閒上twitter留意下
暫時覺得奈奈就最多彩希同其他團囡囡,橫總個啲就元老多,高朱呢排最多對波圖咁

lm

新po lm，見到舊po全部係圖海嚇親

未姫好似終於有嘢撈

Lm

好似眾籌成功黎緊會出碟

有時有啲mb生日個陣,有愛既巴打會用圖海推po推到1001之後開新po標題祝佢生日快樂,就好似今次咁

諗起香蕉奶

平時唔見有人提原來連登咁多隱性柏木飯

我都好耐未見過圖海la

推下post

到依個咩世界?出左3日碟都仲未有高清片睇,全部都係對電視機影

我地既彩希molamola

2018-07-16 我愛高朱

點解唔嚟香港

我諗咗好耐點解佢會拎住支結他

岩牙

多謝支持我老婆

好正
握完幾張之後中左毒

型囉疊馬囉
廣州都仲會去睇 上海

我都好想去握

你個名

最緊要識返屋企

儲錢去一轉
一日之內經歷左西面同有返哂笑容 好幸福

淨係想握高朱 入山都有d興趣，但無機會啦
最重要嘅係女朋友唔會俾

唔好俾佢知話公幹囉

你啲對白好熟口熟面咁

我遲d份工唔洗公幹㗎，有諗過即日來回

咁趁依家仲可以飛

又一個手足加推我高朱

好女仔要支持

兩條辮仔look 真係巧正

我仲有20幾日先有得握呀屌

蝕底哂
molamola

又飛

放過彩希，搞我算啦好嗎

好似未貼過

漏左

買書買書買書

我都願意犧牲自己

唔好以為真係有得握先得架

滯港

偽毒

有冇諗過你握個個唔係日本

真係驚緊8月
尋日已經係咁，去左pd48唔握手

玩命

咪燈佢囉,水野愛理巴打好慘格喇,今次飛日本無得握水野愛理,呢個已經係好慘既懲罰,請大家放過水野愛理

8月11，12剩握高朱

去左泡搞到冇得握果堆軍票你地會點處理🤔

當日卷

其實去到都預咗做DD唔通真係退錢投免費票咩

燒左佢再上本家區取暖

廣州一定9衝
上海

就係想望下你地多數會拎黎握邊個🤔

啲日本巨等幾時振替都得

請支持轆轆,真人好靚女
橫總條龍成日欲斷難斷咁,都好需要支持

我尋日果d miru 同高朱都係擺係度
夾唔岩時間最後無飛

偽毒巴 係度都見到你

想退都無用
我一向唔留啲劇盤

咸濕小兵

我？

樓上果個

本家睇邊個

之前梗係睇我個名同美瑠

Btw 高珠都有睇下嘅，推開嘅走晒

唔準睇美瑠
高朱可以一齊睇

身為一個比美瑠記得嘅人，好難唔睇

高朱我睇就夠

佢有我就夠

高朱有我就夠

門口100yen收一隻咪得

原來劇盤係咁用

貓頭傳緊一張相
就係pd48出道合約係一年半內只可以參與pd48既活動
一年兼任
者係話如果成功出道
會有一年半從日本消失

如果AKS咁都受，起碼無左大半收入

正確D講應該係AKB48內活動休止
但係可以以PD48身份於日本活動

只要握手會賣到就冇野架啦

Aks唔係On9到咁掛

本身去參加嗰節目就已經 on9 啦

係一年半內唔可以參與AKB既任何活動喎
你想握
都要等韓國果邊搞握手先有

我唔覺得pd48會有咁多嘢做囉

係咪cosplay緊薩波

日日都祈禱白間落選

玩到咁大

日日都祈禱佢地出名唔係出道

最好係13 14惜敗

人氣又升咗

想問PD而家個節目做到幾時
幾時先會選剩最終12人？

8月31號

如果年半約係真有其事既話
54單應該就會少左幾個選拔
NMB 我估9月會有新單
不過握手就可能已經唔見哂人
HKT就真係mola

其實都問題不大
指原五年內畢唔到業姐

不過佢話唔係計8月31號係計佢地正式出道
理論上應該10月11月先走
54單不特止仲有可能下年總選都會仆街

蜀中無大將

然後禾珠正式王者回歸

睇左好多集akbingo 發覺入山都幾正，但佢係咪無可能再紅翻

墨西哥國際明星

白間高朱保持而家個排名就最好
10幾好似最後係要Out

込山正D

翻到嚟直接畢業

new po LM

推得咁快既，追唔切po

込山我都迷過

好矛盾，想高朱再紅d, 但又唔想佢出道，不過佢韓妝真係幾靚

簽咗太田有咩所謂

慢慢追

超靚女 講野都ok好笑
點解成日唔去總選？
好想佢紅啲

睇akbingo，見到込山影相既覺悟 我覺得係專業既，但真係好煩，次次擺陣咁

邊集？求link

受女性歡迎大獎賽 第三彈

謝

補握應該唔會掛 都係本身幾個月前

之前俾人斬

水野愛理仲有我

燈

移植一年半咪即係整死佢哋
妖 以前我茶茶就係咁樣俾人坑死

只可以話對某啲成員黎講可能係好事（例如Miyu）

BTW，你講起茶茶就諗起當年大移植幾咁淒涼……

茶茶是咪炎上路線藍色

茶茶係藍色

無錯 pd應該係俾非選拔打翻身戰唔係俾ace去

好正

睇茶茶緊係要睇法吻啦，順路睇柏木

原來已經咁多年

好彩我個無去

aks低低地,肥秋咁愛46點解唔叫班"大小姐"去學下野見識下,要我地既高朱去

記得法吻香港個集好似有個飯特登去撞佢地?

法吻D歌勁好聽

IF

係空條承太郎先岩,替身係白金之星‧世界

肥秋毁滅48第一部 用十年培養個痴線佬 破壞48聲譽 完成
肥秋毁滅48第二部 用pd48分隔選拔成員 減低48戰力 進行中

交俾惣田紗莉渚巴打

咁就追隨咗大小姐10年

Sket dance主題曲
我未追akb嗰陣時已經日日聽

中二左

估唔到奈奈都係筋肉人

奈奈jojo世界

差d中伏
dio 先係世界喎

po下次推先

祝ngt48member柏木由紀誕生日おめでとう(*^ω^*)

白金之星進到世界都一樣有時停

等你

本家mb黎

真子真係變左好多

柏木永遠是Team B的！

以前有以前嘅可愛

一見到真子我就會諗起雄仔

佢幾時先係瀨戶內海回家
我地呢度唔駛你中咩五星限都入得

美音

有無人去左握手會有repo ?

傻笑就係正義

ngt吊打本家

LM

躝啦

咪招黑啦

三銃士嗰時最開心

個個初期咩都唔識都好開心

加埋miki無敵14期

你咁講，我又諗起未姫

不要再提了
未姫

出夜街

招黑真係唔係咁好既

竟然畀京狗叫我躝 我要審視人生(・∀・)

年少多好

好後悔佢黎香港冇握佢
見佢條隊冇人排，但都同我揮手
一世後悔

可以即Pay即握手架喎

十二十三十四期一齊真係無敵
嗰個期間嘅Bingo超鍾意睇

我都無握到,但個陣$350一張真係好貴

聽聞第一次黎好爆,但第2次三銃一齊黎條龍好快斷,我都未入場已經聽到話拎飛個啲唔駛排可以入先

係唔知點解無乜觀眾緣,一直都圈外無乜鐵粉

比肥秋逼肥咗

依家幾乎係AK8INGO

介紹8仔又幾集，介紹16期又幾集 雖然個mc真心有料，好有趣

可惜，未同早坂搞好關係就畢左

我知可以即pay
但握完奈奈果下high high 地，所以冇即pay

PS ：女性版奈奈真係完美，TB版不了

早坂真正

奈奈黎個陣已經剪左啦而且你咁講好傷呢度既奈奈支持者心

愛佢就要包容佢一切

好sure果時仲係長髮
佢返到日本之後就剪左了

哥哥幫你整返好條帶

巴打去左第條時間線

SOR 囉

但果時未做TB

我都好後悔當年柏木黎冇去見佢

只係無依家咁明目張膽姐,搵圖見到個陣剩係彩希,依家乜女都有

雖然都係彩希食得最多

老婆們

本家第一電眼

鴨寶寶

話時話,有柏木飯入左黎,有無其他前朝飯入黎講歷史

未飯過AKB最美好既年代

彩希先係食女王
食完saho再食忍哥

歷史有咩好J

大家咪又係收哂皮

懷愐過去

哂氣啦

亡靈廚 不了

n年前嘅柏木飯

下面嗰張唔係彩希嚟

認人高手

係彩奈

茂木忍

彩希依家個頭短左啲,之前咪幾好

幫隔離台賣埋廣告:HKTBINGO就黎播,得閒又未瞓可以睇下

日文廢柴都係等熟肉，希望遲下ngt/stu可以都有

短髮都好啱佢 wor

唔係唔好,只係呢個長度正好多

個陣第一次買雜誌要諗揀咩特典

STU咪搶咗平假欅比469屌囉

痴撚線

係咪唔記得左暗闇首歌啲負皮同個張沉船圖

我同46勢不兩立

我女朋友楓楓

Saho太可愛啦

咁其實而家HKT都係用緊同一個時段
不過有指原鎮住
應該冇乜野既

牙楓妳最近還好嗎

我地做左第一炮

仲有唔夠10日就出新馬路
但係仲未見有Trailer既

我個妹轆轆

仲拍緊點打掛

係喎個陣有份笑咩資源都係寫晒46名架喎

依家傳46個咩史上初轉場活動係咪其實48都攪過好耐?

有我照顧大家可以放心

而家先好, 收收地皮少左人競爭

推廣Time

鍾意10年前嘅AKB是否奇怪

大島優子推し

可以嘅
但係唔好嫌棄次時代

AKB48show 橫山本

AKB48チーム8太田奈緒、初写真集で水着披露「ついに この日が来た」

この日が来た
この日が来た
この日が来た

如果8仔真係水着解禁
呢個世界終於充滿希望

[新聞] AKB48チーム8太田奈緒、初写真集で水着披露「ついに この日が来た」

いま最も輝いている美女をクローズアップするムック「PlatinumFLASH プラチナフラッシュ vol.5」（7月13日発売・光文社）では、AKB48 チーム8のおねえさん的存在、太田奈緒の最新グラビアが登場している。

チーム8の最年長としてメンバーを引っ張り、先日のAKB48世界選抜総選挙では自己最高位である62位にランクインした太田。彼女のもとには舞台の出演やテレビの冠番組など、仕事のオファーが引きも切らない。なぜなら、彼女が何事にもひたむきに向き合う”努力の人”だからだ。今年２月には、SHOWROOMで365日連続配信を達成したのだ（現在500日を突破）。そんな彼女に、ご褒美として、待望の写真集（光文社より、今秋発売予定）というサプライズが訪れた。こつこつ積み重ねた結果が、誰にも真似できない彼女の武器となり、形になったのだ。そんな彼女が「プラチナフラッシュ」のグラビアに初登場。初写真集の撮影に臨む心境について語った。

―そんなSHOWROOM配信が写真集へと繋がりました。最初に話を聞いたときは、どんな気持ちでしたか？

正直、ドッキリかなと思ってしまいました。いつかのタイミングで「はい、嘘でした！」って言われるのではないかと（笑）。実際に打ち合わせをさせていただくまで、本当に実感が持てませんでした。写真集はずっと”見る側”だと思っていたので…。写真集のお話をいただいてからは、れなっちさん（AKB48の加藤玲奈）やみるきーさん（元NMB48の渡辺美優紀）、高橋愛さんや中村アンさんの写真集で勉強して、モチベーションを高めるようにしています。

―どんな写真集にしたいですか？

ファンの方に「今まで見たことがない！」と思っていただけるようなものになればなと思っています。ファンの方からは、「ビキニを着ることになったらどうする？」とか「露出しちゃうの？」など、期待と心配の声をいただいていますが、水着も初解禁するので、注目して見てもらえると嬉しいです。けっしてセクシーキャラではないのですが、年長者なので、少しは大人の雰囲気を見せられるのではないかと（笑）。

―水着での撮影は緊張しますか？

そもそも、水着自体を着るのが２年ぶりくらい。チーム８のメンバーとお仕事でグアムに行ったときに着たのですが、そのときは写真を撮ることがなかったので…。水着を着て海で泳ぐのは中学校のとき以来かもしれません。水着を着ることに関しては「ついに、この日が来た」という感じです。でも、チーム８のおだえり（小田えりな）には「奈緒の水着か、なんか照れるね」と言われました。メンバー同士でもほとんど水着姿を見たことがないから、同じチームのメンバーの水着姿は、家族の水着姿を見るような感覚になるのかも。ちょっと恥ずかしくなってしまう感じなんだろうなと思います。

岩岩都見到
係咪代表轆轆有希望

我都十年啦

飯左10年

成日諗等埋柏木畢業就可以出坑

廿年

so9sad，好唔想佢三字頭仲係akb唔知做乜

今次套劇爆到就會走,爆唔到就繼續留

其實我飯咗一年左右咋 偶然睇到以前嘅Akbingo，就鐘意追以前唔追而家

依家都有好多好正既mb

奈奈

學下陽菜咁賴死唔走囉

可唔可以頂多陣，比彩姐走先

好殘忍……

誠實將棋

仲有躲避球個啲又係好好笑

我覺得迷路對彩姐嗰期都好好睇

母女對決！

以前等優子畢業就出坑 結果變咗等tkmn 結果再變咗等柏木 無限loop
不過與其望畢業不如望出3單 唔好成日開埋個啲小型live 或者係上海=世界嗰啲live 如果唔係畢業真係等收皮

非常贊成，其實如果keep到出單曲，又有啲劇拍下，畢業先叫安心啲

板野友美做齊都係收左皮

Sad but true

真心好想繼續聽到柏木唱歌

出到去講際遇 邊個會估到最紅係川榮 神七幾乎個個霉

柏木個陣咁岩趕到本家全盛時間尾班車

而且我到E家都唔明 佢開個自己既LABEL有咩用

都唔算尾班車架啦
都叫做一齊打江山

我意思係個SOLO

個期AKB 不斷出分隊 推SOLO 出單曲 連續6,7周 都係48系單曲都試過

冇特點咪要靠出廢碟

又係時候重溫舊昸BINGO

みなさんに嬉しい報告があります！
初の冠番組！絶賛放送中のテレ朝チャンネル1「AKB48チーム8のあんた、ロケロケ！」のスピンオフ番組となる2時間特番「チーム8のあんた、ひとりロケ！先生教えて！小栗旅！」の放送が決定しました〜✨詳しくは…↓
みなさん是非観てね〜💓😆

整人企劃睇幾多次都笑出聲

唔好咁講啦 我仲等緊3單ga

Bad boys

我冇去都知剪左啦 不過三銃士黎個次冇去 反而未姬第一次去西九個次有握到

下柏木都未畢業..

以前整人企劃真係正既

佢都搵緊機會畢業啦
唔知佢幾時搵到畢業光榮時機

板野果啲修音修到唔係自己把聲咁滯就算把啦

自帶電音架 現場聽都係咁

末姖

超可愛啊

其實都差唔多架啦...頂盡咪兩年貨仔

個feel好正

已經變成一個女人

又露屎忽又露底褲咁正，點解個妝咁樣衰無哂意欲J

反而我覺得呢輯相影得唔好
成本野個theme唔得連貫

我寧願佢著翻衫算

咁刺激？

係
為露而露，又露得無咩美感 明明係超級靚女

我諗柏木點計都唱得好啲呀嘛？

得第一張係有feel

其實寫真集係咪一定要露得好勁
個人嚟講 我覺得 幾張sexy 啲就夠

其他相影得靚就好夠

講唱功柏木始終層次唔同 無謂同板野呢啲比

唔露咪變時裝雜誌

如果單論唱功可以紅 柏木紅左啦 而且同自家比根本無意義 自問柏木唱功好驚為天人咩

講知名度 演藝工作涉獵既範圍 公司既實力
板野每一樣野都係柏木之上
唔難想像歌手e條路有幾難行

當然落到如斯下場 板野自身問題都好多 e樣野我比任何人都清楚 佢同佢後面團隊各方面有幾廢

btw 柏木飯係唔係仲記恨緊當年神8

聽歌既人點解唔揀聽西野要揀聽柏木
柏木當年最優勢咪又係靠除衫

Acchan都算keep住有戲拍有演出嘅

最近都見到有新 cm

川榮好揀多cm
又跟到福田好老細

傻啦點會記住 ，係都係營運仆街姐

唔係想比較，只係有巴打講開姐，有乜得罪唔好見怪

講真柏木緊係唔係頂級唱功啦，只係希望佢畢業之後可以靠唱歌搵到下食咁姐

雖然聽過一次live真係覺得好正

嘩屌E個正 H社既AKB畢業生xAKB現役組
板野友美快點插一腳 賺D熱度好唔好

覺得因為當年件事aks死都幫佢搵頭好人家咁走

跟到福田幾多戲拍

好想08出寫真
但係如果影到好似07咁ham sup 既話
真係唔影好過影

放心，一定ham sup style

就算46咁大小姐，d寫真書全部除淨under

唔ham sup比狗睇咩

大場幾時出

正常ham sup夠啦 岩岩先知原來07個尺度咁大

07果本又真係誇張咗啲……雖然我都想keep番本

成人隻奈勾同彩希隻夜蝶

ho hamsup

想買碟了

有無link j下

暫時見到最清
yuuna最高❤❤❤
#岡田奈々
#村山彩希

奈奈字幕組出咗

睇完字幕版閃到盲左,我願意代彩希犧牲,求放過彩希

轆轆

柏木同カナ始終兩種路線
一個賣唱功 一個idol出身 講market已經唔同

利申除咗飯柏木仲有飯開カナ果邊

成人con個班mb都真係幾多勁人

akb:奈奈/高朱/真子/美音/彩希
ngt:中井姬
nmb：白間
hkt:櫻/森保
stu:yumimin

(仲有啲數漏)

其實今次隻碟幾值得買,最黃金時間個班都係哂度,但bd要成萬5羊

原來港飯名人好孩子俾人fb禁言3日,難怪呢幾日唔見到講野,不過佢講左樣好得意既野,原來FB會話俾當事人聽係邊個舉報佢

不嬲都有
所以ATC之前俾人檢舉
佢地都點哂相係邊個做既

原來有啲咁低能既設定 咁咪知邊個係檢舉dnn既人囉?

知都冇用, 可以做到D乜

其實無,不過好奇個設定

我推小七都係咁講
佢本寫真真係一般般
個STYLE唔係好啱佢

今年成人禮係近年最黃金 後面隨時冇 因為就褶

所以我仲諗緊,但又等緊solo碟

Ske 又who fucking care

ske今年有邊個

咪話數漏lor

有我熊同美紅呀頂你 tvb都有播佢訪問啦
本身唔係畢業仲有花音

馬嘉伶終於有雜誌封面上

田口就係AKB既未來

我bbs

中指姬唔係97架咩

佢好似唔係就咁睇年份
好似過咗一個日子就會撥落下一年

4月1日至下年3月31 當一學年
佢地4月1開學

今年成人禮係97年年份
櫻係98年3月出生都當左係97年

下年有我08BB 土路生BB 同福田

唉本身今年應該要去

你個個event都好似關你事想飛咁

花心係一件好事

睇緊成人式演唱會，超正

又有神人入場

幫船團好女仔宣傳下,地方既玉米淋需要大家支持

都話有我熊囉 點會個個呀

有得飛好飛喇

而家懷舊緊套0048，見到以前個推

又你熊

呢套真係好耐,未睇過

無聊諗住喺bilibili search 下53單神珠牌ver. 輕鬆下，見到0048咪睇下囉，睇睇下又幾好睇喎

咩又 講事實 一係講我條囡？

居然 mb係其他人配音?係咪打外星人個套?

你熊你惣田你愛理你maya,有無邊個唔關你事

Maya冇我 只係maya b 仲有禾桜同我美紅
好少ja wo

好廁 我得一個

Ar仲有my sakipon 你地個個都多過我啦

仲有一個星期就到

my wife

放返個名出黎未

你就黎好似表弟咁廁架喇

同絲青有得揮

唔好拎我同絲廁比ok?我好專一的

有邊個唔係話自己專一

我

信和地下平啲定係13樓平啲？

13樓,雖然要等

真係__蟲上腦可以去信和地下,貴13樓$40左右,但即晚應該會有

40牙.....雖然唔多 但係都唔想洩

通常3-4日就到,我會忍下,因為信和地下真係好貴同態度都好差

13樓賣190
真係算係咁
自己amazon返黎都唔差幾多
信和地下一定過200

塊臉尖左係靚左既

本日深夜1時55分より「#いろどり日記」放送です！暑い夏に楽しめるオススメスポットを紹介します♪ #カンテレ

玲奈都就嚟27 成日都以為佢好細個

珠珠原來21 成日都以為佢31

佢入團個陣都唔算好細啦 17

之前冇查過佢幾多歲 以為同彩迷路嗰啲同歲

某程度上，#1都算係不老顏既
只不過要等佢到30幾，然後D人話佢 : 你咁似20幾歲既

係時候要倒數了

6日

咪玩啦 宜家睇落都唔止20幾歲

橫總

有彩希做同學生活點過

睇佢帶哂d囡囡比奈奈食

之前睇過但一直唔知呢條叫咩腸

黑椒德國腸，好似係 超市好貴，幾好食

松珠同櫻花，年紀相差一年，但係個樣差咁遠？
雖然大家都冇哂baby face,但係櫻花個樣而家望落仲似20，松珠個樣直頭老咗十年咁。
明明初出道嘅時候，論樣貌松珠仲靚過櫻花 ，而家剛剛相反。

有傳佢經常夜遊 飲酒
加速老化

你地好緊火wo

🤤🤤🤤

想睇靚相

德國腸印象中唔係同台灣腸差唔多大細咩

如果講一出道大聲同馬路既話的確係既

希望的副歌嗰陣時都OK

川榮真係本家之光,最緊要係佢畢業後無抗拒過前成員呢個身份

同佢食過杯麵做宵夜

有咩人會好抗拒

我食到好飽

例如p__r掛

印象中好似有畢業生唔鍾意俾人提起係前mb

女演員好難甩倒偶像呢個名

又出街食好野

咁起碼都叫為人熟識既演員,又唔係做花樽,雖然講忙可能無指原咁爆,但我覺得劇集成本大咁多都搵你做,某程度係勁過純綜藝檔既,因為演員可以上綜藝但綜藝人未必上到劇個啲。

我感覺上日本雖然話綜藝檔係人人必修野,但係大眾眼中地位就係電影>劇>綜藝檔咁唔太熟日本生態,純個人感覺,求指正

你都係

下我屋企食杯麵ja

我食左高朱 好飽

一個人拎幾十件簽名T

我食緊高朱

下次ikea情侶衫先

好多人FF我老婆

個個都食高朱攪到好似分屍咁

點先拎到咁多

猜拳竟然佢2個一組

じゃんけん大会✊✋✌️

横山さんと組ませて頂くことになりました✨
コンビ名は「ゆいゆいはん」に決まりました👭💭

応援よろしくお願いします！

帶d細嘅上位
好似係

垃圾驚無人玩 好似係

帶完mion就下個
栗子 聖菜 田口
好似係

咁又係牙,當初估唔到隻驚居然係網頁版而唔係apps,到底落後左幾多年

估唔到

應該係拍新馬路果時熟左
有以&工口先生

帶下d營運推/後輩好正常姐

新馬路幾號播

唔係月尾咩

之前見巴打講過10日後播但未有預告片睇

即係撞左ANN時段

ann唔係撞正岩既mb其實應該唔多人次次聽?

可能bingo有集做專題 先至放預告呢

下個星期都做啦仲等到時BINGO先擺預告?

當我冇講過 我睇咗下一期bingo預告

今期bingo又有神主牌版Sentimental Train

我鳩估

又播多次

曾經既雪推LM

你班人可唔可以唔好再意淫我個高朱

大家覺得新歌點
個人認為衫好靚歌唔錯係呢兩年數一數二

如果以最近幾單黎比較,我會排:#就是喜歡你>傷感列車>11月腳鏈>JaBaJa>>老師老師

打歌衫就傷感列車>#就是喜歡你>JabaJa>11月腳鏈>老師老師

不過通常總選選拔個單會用心少少,咁同其他比又唔係幾公平既

我係咁排

歌：53>49>52>51>50
衫：53>52>49>50>51
CD封面：(53未知) 49>52>50>51
MV：(53未知) 49>51>52>50

51單真係好hea(雖然未係最hea)之作,首歌完全同奈奈唔夾,坑人之作

大島麻

揀正爆紅前夕畢業

新飯唔識有無多啲資料

同埋聽過話有啲事務所唔想佢地
成日睇提番起係akb
想盡快擺脫idol型像

依家都唔放人/無人想簽佢地啦,不過有時我覺得mb有左事務所對佢地發展有益但對aks黎講出事要保或罰就好煩,就好似008同中井咁,有事務所頂住兩個乜事都無

所以先唔想再放人出去,雖然唔知係咪mb無意願.但奈奈美音高朱都無事務所

有利用價值咪唔放出去

我印象中最後一個簽已經係真子,姐係佢無利用價值

佢有排會俾人問有冇後悔

睇古代bingo都會識佢

利用價值？？
係咪即係用畢業黎遮緋聞

真子嗰間都好似係大間野

近幾年同AKB唯一連繫應該係同雷娘

不過上一排好似睇到佢有恭喜小珠

mion 咪簽左尾木旗下間野

玩Missing48每次臨出場都笑啲嘉賓

記性差 但奈奈高朱真係無

係咁問所以咪唔想講 個排仲要真係爆紅 佢個陣仲要係算紅既成員

記得後期有次河西上佢一個節目
香蕉人都係到 之後話今日既嘉賓係黎自大島麻NG既組合

個個節目記得唔少成員上過

高朱個feel真係似一畢業就無嘢撈

咁佢都叫每星期有part mc做下
又做過舞台劇主角

不過呢d而家真係估唔到,要睇到時簽到咩公司

唔知大唔大，希望多啲嘢做啦

吉本都好過aks

咩比較黎

吉本同AKS隔幾個次元喎

吉本係我心目中形象好差
咪比較下

吉本資源多但人工真係19

唔係話唔聽佢枝笛就可以同成個藝能界講拜拜咩

唔見珠理奈既

你一睇相就諗起佢唔係度
證明左佢已經在你心中

其實係想睇衫搵番對應角色

冇烤肉組衫

可能年代久遠搵唔番

依家睇馬路2都要食生肉

bili俾人封哂 ?

我早排先睇過熟肉嚟喎，真？

bilibili冇咗
楓林網頭嗰兩集都係生肉

呢個得唔得？

我記得有啲集數冇
我嗰陣時睇
唔係全部食曬熟肉

有人可以睇本書先,公平咩

要睇要__大家一齊睇

係咪約埋成打老公一齊睇先最過癮

好q

係,約開埋一枱打邊爐,再一齊同本書開包。。裝

ok ar

@水野愛理
@肥婆狙擊手
etc

每個人用showroom係咪都要課金
我見全部人都唔係廢渣頭像

027 右邊係?

我老婆下尾みう

唔係,掉免費星星會有機會抽頭像

每睇一個新sr30秒同分享一次twitter,所有免費星星x5

唔係課金掉塔衝頭10等mh(可能)讀你名既話其實無必要課

收到風有巴打好耐之前課過塔俾高朱讀過名

SR要玩課金最抵玩就係總選SR比賽果時
因為每隔一個鐘就要更新一次
要上壇就會容易好多 有時少人既時侯
你掉哂5X99 +數50 都分分鐘上到壇
果時我係咁掉符俾土路 (總選冇到投佢 留左D錢來課金掉符 )
係咁俾佢讀名寫名
而佢又入到選拔 有首歌仔
SR開左兩年幾以來最值得課金就係果段時間

長知識了

SR課金最唔爽都係SR食水好大...

俾錢佢食石原，以後唔課了

射一枝塔=轉豬驚課2單

又唔係射落mb度,都係俾間公司,不了

如果係17個D肯玩到6 4甚至7 3分帳都算

課1萬YEN 俾返幾百 真係當人乞衣

一枝塔射俾mb買汽水

巴打課左

你唔課大把人課啦
有錢人太多了

真係有活動 係幫到個IDOL既 對手又唔係太絕望都唔介意課下

平時都要射塔又幫唔到開飯 真係太有錢先會做

近排無了

【PRODUCE 48】高橋朱里CUT
輕鬆睇PD48

上次個爆肝活動

雖然食水好深,但早排報佢食石原個陣睇報紙話sr公司仲蝕緊錢

臨瞓一推,晚安

橫山由依生誕祭2018

想睇返saho生誕祭冇左

近排無了
不過讀到名係幾開心既

你又有課

老公S買書未?

塔都射過啦 唔無sr我個名都未必識我

勁到

又要買
好似近排佢第3次上friday

咁係好囉 我無影無人識牙

晨早推一推

雖然日本就黎40度姐

近期大家都好搏

太熱了

全球暖化真可惡

27+27+27+26

老友記

咁柏木望落最後生最正

柏木緊係正

本Friday咁多頁

老女人聯盟

好邪惡

聽聞左好耐,但第一次發現美音真係好矮

永遠後生過自己就ok

我已經老過佢

佢真係一個小矮人

出trailer 啦

我d老公們呢？

佢地丁緊唔得閒

無得飛
雖然今日好多架仔都落選

咁唔係天選之人都無辦法

巧仁

手越食親都係正野

三上 我地呢啲毒撚就

話過想食陽菜架

好想做手越

高朱竟然肯露過額頭出嚟

俾真子笑完

又要買

其實香港有咩地方有得買

我都係amazon訂返黎/叫咁岩係日本既fd幫買

去amazon訂啦 去信和買當我咸濕佬咁

仲要貴到仆街
雜誌600yen佢可以賣80up
我運埋返黎都唔洗咁貴

西川怜 本部未來
下尾唔知下年總選可以一躍到邊呢

唔好葡萄啦

終於衰咗啦佢

衰咩呀佢？

文春咪爆在佢同未成年陪酒

冇留意添，完全唔明佢有乜嘢吸引力

但好似都冇咩事 j家仔已經出哂水啦

じゃんけん大会ユニット
「私立指原中学」
AKB 末永祐月 12歳
SKE 倉島亜美 13歳
NMB 塩月希依音 12歳
HKT 今村麻莉愛 14歳
STU 新谷野々花 14歳
HKT 指原莉乃 25歳

優勝します😢🔥

真
未來エース

指原又食蘿莉

寫錯左あみちゃん個漢字呀 杏実呀

川本 紗矢

@sayaya_0388
12分12 分鐘前
更多
じゃんけん大会のユニット✊✌️🖐

佐藤詩識ちゃん
庄司なぎさちゃん
古川夏凪ちゃん
坂口渚沙ちゃん
堀詩音ちゃん
川本紗矢の6人でエントリーします😊💚

名前は「HOKKAIDOLL」です！
みんなで頑張るぞ〜！

#AKBじゃんけん #北海道出身メンバー

虎牙

ske支配人又來9up。

樋渡結依 休養のお知らせ

有戲拍

仲講到野已經好好

電影女主角

明明KEEP住有

之前9up話佢總選之後如常工作，之後由須田做埋佢個份。
今年總選畀佢搞到一鑊粥，柒到無眼睇。
如果佢復出，仲要搞得咁張揚，恐怕會變成批鬥大會，到時佢等住畀人噓，畀人擲雞蛋之餘，往後嘅日子都唔會好過。

比較少見到 呢套算係咩級既製作黎

超低級製作啦

用D人都唔紅 仲衰過個年NOZOKIME用既人

係另一女主角算係舞台劇個邊既超老前輩

雖然無咩可能,但希望藉住呢個契機令營運諗過第個新活動,唔好再攪總選

舞台劇既前輩=電影界新人

預算高唔高得過勇者義彥與魔王之城

唔好講得咁長遠，即將推出嘅總選單，如果因為佢而搞到歷年銷量新低嘅話，就算ske成立十週年，佢都難逃一死。

板野KEEP住有野撈架 話哂佢背後都係H社 不過基本上撈D野可能都係得飯知

13年畢業 頭2年專注發展歌唱事業
停滯不前後 話想試下女演員
2015年 H社幫佢嗌左套中台日合拍片俾佢主演 叫 雨衣 不過唔知係唔係關佢自身黑歷史事
套野到E家都上唔到映

2016年有主演NOZOKIME

2018年就係E套

E幾年斷斷續續都有D代言 16年係一個大BRAND旗下開左自己婚紗品牌
傳聞搞得唔錯 有錢賺 同埋KEEP住有出新

過返珠post thx

總選單衰左又唔關ske事既,而且春單過到百萬=今年都無咩危險

珠理奈形象衰左都有啲影響既,學老師老師咁囉,JaBaJa出未夠一星期就講下單選拔,下星期初講埋排位,星期尾歌都出埋跳得

「難逃一死」好似有啲誇張。
「千古罪人」就適合啲

53單握手都未抽

套戲真係聽都未聽過,講乜格

雨衣個時劇照好似都出過幾張
之後就無晒聲氣

俾mb休息下啦,咁多人又失聲又肚瀉咁

但依家仲唔講啲mb點安排外務日程同要找碟數找到幾時,10月先完老師老師條數

我明啦

2014香港有雨傘,雨衣有個雨字

2018-6=2012

唔係啦,係佢去過靖國神社

原來係咁

係得虎牙巴先咁清楚

AKB48チームB 樋渡結依は、学業を優先するため、しばらくの間AKB48の活動を休止させていただくことになりましたのでお知らせいたします。

岩岩仲握緊手

今日握完發現都係讀書要緊

夜蝶後台花絮

蘑菇

好多mb應該都想握下手 不過仲要等幾耐先講呢

等營運開完會諗到條計點拆掂__單野就會講,好擔心水著本書

打燈打到個額頭反光同皮膚好黃

病住去係咁架啦

可憐有腸胃炎既高朱

靚女竟然會肚屙

我寧願睇小沢仁志同寺島進算

唔通真係好似銀魂咁講,唔會屙屎,就算係屙都會好似雀仔生蛋咁一粒粒出黎,同會放粉紅色既屁咩

搵唔番個一頁出黎

諗起有首歌第一句就係無敵既結衣

我明我都成腸胃炎 唉

原來你都會屙屎

應該要就埋pd48個期？
如果高朱 櫻 なこ みる唔係度
咁就應該

除左高朱連奈奈都射埋波

抽握手同炒期指真係無分別

唉,pd48真係好煩

DD劵之鬼

今時今日已經好難搵到單推飯

奈勾 高豬朱 sakura射晒波
dd劵之日

我係

好似仲有soda同08之類

諗起69識人要最後亂掟券

不要說了 見到尋日 我果個好難輸

你睇下預告再睇下我名

呢舖真係慘囉,首野開中佢強項

HKT或成最後贏家

又一年唔洗出single

美久或成最後贏家

其實嘈咁多都係點解要簽個不平等條約姐,雖然單野唔多關我事,但我朋友啲推係哂入面

到呢家都未搞清楚ching推who

HKT都重話有美久指原はな頂住

我推既兩個團
一個因為天災 新single無限期延後
另一個團因為主將 "重病" 下一張single分分鐘又係無限期延後

其實天災福岡都關事

4個都係頭20名
幾時先OUT呀

連船團愛弓都瞓低埋,呢排做咩

睇twitter話bnk首曲奇播放次數已經過左1億4000萬,有無咁癲

出番黎啦

高朱本寫真

等睇有高朱老公J到入院既新聞

做老公都要J是否悲哀?

我單推高朱

下個月都仲係咁再講

轆左轆轆入黎

我單推高朱！
雖然入山都唔差

好想試下死神一樣嘅笑容

你係咪認錯人

屌 有搞錯咗込山同入山

要驗下眼？btw死神既笑容？

komi

西面.jpg

咁多牙叔既

有啲阿伯嚟㗎喎

好正常wo...

不如諗下睇48既仲有幾多係後生

都有既,不過好少留到見送姐

利申:牙叔

saho相對好少女飯喎

我九成會留到尾 一成係要上機

吸唔到

駁唔到

咁老，不了

大場好那多女飯

反而又靚又索先多女飯 柏木 娘娘個啲

吉田朱里話太多女飯少咗男飯好寂寞

苦呀西

苦阿西

今年のじゃんけん大会の
ユニットが決まりました！

【火の国熊本三銃士】
AKB48の倉野尾成美さんと
HKT48の田中美久さんです✨

48グループの熊本県出身メンバー
応援よろしくお願いします🐻💓🔥
#AKBじゃんけん
#田中美久 さん
#倉野尾成美 さん

新三銃

三棍客

呢組正 rikaaaaaaaaaaa轆轆

中井g
不了

上面兩個組邪惡同盟好過

加埋美音就係完美邪惡軸心

咪教壞我既轆轆

2個心戰王，要轆轆咁既純品好女仔調和下

姬邊到心戰
姬已經明戰

萬一學識左野拎番去TA度用就大鑊了,我牙轆咁純今次molamola

新組合

除左西川同大家無感之外，全部正啊喂

仲未見奈奈後宮團既,仲吹緊雞 ?

柏木又湊女
帶由佳同我澙姐

小葵越睇越靚
16期no.1

睇錯桃花島

原來我都睇錯咗

左二件衫到底係咪成班mb團購去買,除左奈奈夢莉已經係第4個mb見呢件衫

彩希

8仔正式水着解禁
幾時到STU

不了x2

[情報] @1stmomoka:

ようやく情報解禁！
大西桃香1st写真集、10月3日（水）に発売することが決まりました。
あんな写真やこんな写真が沢山載る予定です。
よろしくお願い致します😍
@momo_0x0_920

幾時到我轆出

梗係啦
以前係3男飯：1女飯
家陣係
3女飯：1男飯
個數據係半年前呀講緊

咁女飯應該會比男飯珍貴既,始終唔係太多人能吸到女飯

怜b咁重手等我黎啦

無野露不了

等緊解禁

等緊STU解禁

等緊我轆同玉米淋

美音BB 咁林善，點會邪惡呀

當年大和田某程度就係死係佢碌鐵棍手上

咁又唔係啊，大和田咁既收場，好大程度係佢自己拿黎

又話8仔唔水著得😨

時代已經改變左

大個女了

心戰王 + 炎上王

但最想睇個個走左

姐係邊個

唔係話有人報料既咩

呢排佢ig有水著相

我地應該講緊同一個人

唔去夜遊 邊個入都佢

你岩

帶埋miki夜遊

肥田 初初都幾睇好佢可以上位
咁靚都咁早畢業

原來今日係本家同HKT聯合公演

但奈奈之前唔係失緊聲咩,仲唱唔唱到

大把mb都同仔出過街啦，咪一樣咁紅 情商差 同變胖，各佔一半啦

但當年仲諗住睇佢東山再起，食左咁多資源，突然就畢了

如果係依家可能雪一星期就無事

柏本都失聲

柏本係邊個

愛佳 真。次世代最睇好佢

你又係舞木？ 好似係水著但幾多布

好明顯講佢啦
多布都正呀

疑心暗鬼戰士 紅馬羊

[新聞] 韓網友狂留言要她去死！ 《PD48》後藤萌咲崩潰痛哭10分鐘

記者楊蕎綺／綜合報導

南韓選秀節目《Produce 48》與日本AKB48集團合作，集結日韓兩國共96名練習生競爭12位出道名額。6月開播以來，練習生間的排名競爭激烈，人氣頗高的AKB48成員後藤萌咲近日開啟個人直播，卻因為湧入許多南韓網友惡評，讓她忍不住淚崩，摀著臉哭了將近10分鐘。

後藤萌咲日前透過平台《SHOWROOM》開啟個人直播，原本還好好的，經過約半小時後，她的聲音開始有些哽咽，也開始吸鼻子，40分時開始眼眶泛紅，雖然跟鏡頭外的媽媽還有說有笑，但最後忍不住淚水，摘掉眼鏡、拿起一旁的手帕，摀住臉部大哭，將近10分鐘才稍微冷靜下來，拍拍臉跟粉絲道歉：「真的很對不起，我這麼突然哭了。」

垃圾泡

佢做錯d咩？

有無追緊pd48既巴打知道

泡狗

可以係無原因。
網民出於貪玩，又或者眼紅佢地，睇佢唔順眼又得。
講真呢啲咁嘅言論，在韓國真係好普遍，就算國民級嘅偶像都係咁。佢個啲係小事，更嚴重嘅都有，例如畀膠水佢飲（東神允浩）、網上唱衰佢假學歷都可以勁到佢就算出哂所有證明都唔信,搞到要報警（tablo）、揚言放炸彈（apink）等。

咪又係個d以前心戰下尾bababa
跟住節目播個時唔特出都有咁前排名咁啦

新後宮s入手

簡單講覺得佢攪到自己投個d入唔到12阻住晒

如果係咁，倒不如下輪篩走哂日本嘅。
就上一集來說，好明顯大幅刪走日本嘅片段，再加上早前放風嘅不平等條約，咁做真係唔出奇。

咁呢個係某部分泡on9姐 我估佢地去得參加都係想贏 有個新機會啦 呢d事就算真係出左道都會有 唯有當鳩up 唔好懷疑自己就ok

一早叫佢地咪去

泡菜為左贏一定會不擇手段

所以真係好撚憎泡菜 又諗起02世界杯
利伸反泡

如果好似當初咁講韓飯投6個日本人 日飯投6個韓國人就乜事都冇啦
AKS諗住打入韓國市場 點知就搞到成員吃力不討好 五癆七傷

早兩日睇左成人CON
比起年初既櫻 而家既櫻真係殘左好多

呢家仲有冇一次係日本演出呢支歌仔唱

死mk搞我堆妹妹

營運成日都熱臉貼冷屁股

可能係啲妹妹仔主動獻身都未定

獻身都要個mk仔肯攬先得
都係mk仔既錯

其實當初推出pd48嘅時候，本身都抱有懷疑嘅態度來睇，因為兩者嘅風格南轅北轍，合併一齊會好難。
結果一開波第一集，日本隊嘅表現係意料之內，除咗竹內。

意料之內係好定壞個邊?一集都未睇過

想食麻莉愛

壞
第一集hkt成員第一次評核時畀裴老師問佢地點通過面試。

真心比人鞭屍，寸哂成個48既舞技

咁有得食唔通唔食咩

陰功,去同班跳舞人造人打

成個48，講跳舞恐怕得ske先頂得住。

但隔離po之前又話ske太用力,咁到底跳舞係掂定唔掂

太用力個位ok
另一個幾乎冇鏡頭，睇番評級，f>d

無人叫佢不分場合都開turbo架嘛

正確D講
如果跳舞要齊、要乾脆俐落
一定係手腳都要俾少少力 (情形就好似步操一樣，如果你手腳唔俾力，手軟腳軟既話你步操fing隻手出去果下一定係唔直，跟住就會唔齊)

而SKE當初個定位係近似team K既style (體育系?)
無論劇場曲又好單曲又好SKE d歌都係偏向快歌多
快歌之下又要跳舞要齊 所需要既 "力" 就會更甚

而SKE當初係牧野負責執跳舞既
佢既要求係嚴格好多
咁就形成左SKE跳舞都要好用"力" 呢個傳統

之但係.....世間有一樣野係叫 "收放自如" 既
快歌、激烈既舞蹈，SKE大部分成員當然都handle到
但係要佢地跳返d輕快既歌或者較為甜D既歌例如 "Candy"、"逆轉王子樣"呢D
佢地都唔會話好差
只係跳果時唔使咁用力 放軟返D手手腳腳就OK
只係唯獨係得一個mb 唔撚識放鬆 乜歌都下下搏哂命咁跳

利申：唔識跳舞 純9UP

可能佢覺得呢啲係熱血黎,跳舞越大動作越大力氣場越勁

利申:睇完AKB49

講起pd48，我睇mb跳，唔知係咪日本慣左跳可愛+無咩肢體動作既舞，我覺得mb好軟綿綿無點跳咁

跳制服の芽既話包瘦
KIV果班

咁多活動數要找,平日又公演邊有時間練舞,梗係簡簡單單就算

提下

提下咁多位高朱老公S,你地老婆本書今日出

早買早享受,遲買。。。

to 高朱老公s/男朋友s

「她身體的部位刺激了男性的本能」 - 搞笑藝人關根勤

「她身體像棉花糖一樣」 - AKB48岡田奈奈

記得陽菜又係棉花糖

有睇未來怪物
關根勤同佢係夾得OK
成日俾話題高朱講

痴咗線 好有feel

唔信 摸過先知

真子笑容好正 同埋胸前好有料

Mako好正 可惜冇鏡頭

有集本田仁美教返班泡菜跳舞

第一張

發生咩事

黑c

「高橋朱里1st写真集 曖昧な自分」が本日ついに発売日を迎えました。

せっかくなのでオフショットもまとめてお届けします。

・アマゾン
・楽天
・セブン

I am with you 我成日摸

av 咁樣

所以得我知

邊個知

套野好似講佢係個變態miss

快點 ...

我都可以

你知我知單眼佬都知

好邪惡,但個泡菜心

京八橋

又著褲,個樣咁嚴肅既 不過無人識所以要同美音一邊企最邊位

完美奈奈世界

46企中間

原來美音仲有講話時間

奈勾黑髮係正D

隔離46若月都係

長髮就正

長短都咁正囉

長正

金長髮 高中奈奈

發覺我條女多布仲好睇

佢其他老公男朋友又點睇？

我平時都睇慣左少布

有無布既世界大戰

敦子再現

前田栗子

。。。

4件都岩，正到

禾耳可愛D

收到本野再同你地大戰

同高朱得啦,做乜要同我大戰

幾時到我轆出

呢個重大嘅負任就交比我啦

以為你講圖戰

睇下尾行天服部啦

Takamina有冇得再現

死左嗰個定係女檢察官嗰個定係定食屋老闆嗰個定係黑社會大佬嗰個

想做護士而唔打交嗰個

原來亞樹茶本寫真只出1000本

新舊？

新

黎緊出個本

屌高朱本寫真用左Amazon JP訂 好撚驚寄失

好多人都係用呢個寄,唔駛驚既

最近佢youtube都唔出新片

都幾難會寄失野

寄失唔係會賠架咩, 日本仔

佢咁樣，係想玩飢餓營銷，定係真心覺得1000本都可能賣唔哂

我買親idol野都用amazon

不過係用快定慢個隻
快就dhl咩事都冇

慢就試過一次
佢個system好差好難check啲貨去到邊
雖然最後都安全抵達

佢唔係出過但銷量好少咩

估下開拖會除咩算啦

唔該乜都唔好除

STU48の #瀧野由美子 の、
公式Twitterが本日よりスタート!!

@stu48_yumianko

フォロー、拡散をよろしくお願いします🚅✨

幫玉米淋宣傳下

腳

真飯

你敢唔Follow大佬咩

但第一個就follow

唔係follow邊個先

stu

第幾集

改㗎

佢平時都係咁同我出街

後宮團

叮噹.jpg

我比佢持久 佢係世界上最快嘅男人

開始吹奏自己有幾耐

出黎大家格劍，睇下你係咪真係咁持久先

無啦啦知人幾耐

冇韓國組

仆街泡菜,我地高朱牙

本王罪孽深重 求你鞭打本王

S到扯左

你地個腦真係得一味

襪

馬路須加學園 AKBINGO特别ver

禾月不嬲正
巴打識貨

射左

其實之前加左line但都係唔知點成功拎張壁紙

wifes

老土眼鏡

葵妹好Q

有冇人聽過akb48 SH?

有冇人覺得有以惡唔起
冇乜不良feel

無,就算連埋執左既tpe,呢度其實應該都對中國團無咩興趣

大家想追既都係日團

學前敦咁零表情,得閒開拖再扮下嬲咪得囉

我轆

可愛風轉太妹style係唔慣的

就係鍾意呢D反差

佢係太妺咩

全團如果都係027，有以，奈奈咁既樣，我咪可能睇下囉

想睇講野自帶♡既有以點「惡」

踎係度講操你媽的b

第三代謎之轉校生者

BNK D女女 ok

以前叫左姐妹團時都仲可以睇下 但家下變老番真係不了 雖然章魚仲係到

私と結婚してください

zukky

成美而家個頭真係幾qq

又__推

好有意境

睇數團都係想睇架妹啫

台妹 北姑 不了

數*字

咁總會有啲大愛既巴打,好多某五字名id會然咁乜分店都有幾個話正既,但呢度應該真係唔多囉

both

你係咪認錯睇少左隻字？應該係個個話自己係高朱老公 但又用ske成員做名個個會然吧

二推我愛理b

左！

都係少咁個人。

厲害了 我的珠!

須田或成最後贏家

◯◯或成最大贏家

睇左好多片,大場或成最大贏家

牙轆

第一集差唔多全係文戲

咁要帶下人入世界觀(唔知有無)既

話時話,今次係咪姐係無左馬路須加同喇叭叭仲有四天王,得番另一間學校

成個馬路須故事reset唒？ 全新設定？

應該係
mb都唔用自己名 唔知點吸路人飯

唔用自己名就吸唔到路人飯?
呢個堅係第一次聽

係全新系列
唔同以前學校 人物 背景都唔同
最主要原因係喇叭叭應該冇得再傳承落去
正傳全部人死哂
平行時空就去哂賣酒

啲名同自己連接唔到

睇慣馬路都係中意用本名同有意思既花名

營運：
唔用真名，下次如果d角色又全部死晒，又可以用其他名復活，或者又可以去夜總會開工

朱里新飯留名

手越太太真係咁值得飯？

識得人少,仲以為水野愛你巴打改左名

歡迎

反正5啲人瓜哂,平行時空又賣酒救學校,其實都可以吹n年後既新一代重建馬路須加既

咁每個mb都有佢既死忠飯,就算係凜凜__或__理奈都一樣,咁接受唔到咪支持接得飯既其他mb

本家誠意推薦岡田奈奈同高橋朱里

做偶像黎計業務能力係正

你覺得唔值咪唔好飯囉

【速報】柏木由紀、竹中直人と不倫報道wwwwww

不過柏木飯應該已經百毒不侵

我覺得呢單似係流料多啲

咁其實飲杯酒坐的士走姐,反而最緊要既前後腳/一齊入屋會無圖

如果經過手越事件之後仲飯柏木，呢啲咁嘅碎料點會動搖到班飯先得㗎。

沒事兒沒事兒

明明係考演技

由依B搞到成個大喜利咁

Komi越大越靚

呢個企劃比想像中好笑
希望komi 蘑菇可以紅D

谷口馬路5長髮嗰陣時勁靚

岩岩新入坑，有冇d 朱里做 center 嘅Mv介紹下 thanks

我記憶中好似無 呢層要問下佢班老公s,睇下佢地記唔記得

有佢喺入面都殺

Thanks in advance 呀巴打

咁上高朱wiki跟住個有打星堆歌曲黎睇就得,但早期個度mv人氣未夠,可能得半秒或一閃而過既鏡頭,近呢1-2年就多啲

thank you 巴打

舉手之勞
幫手宣傳下另一個成日mv係高朱附近既短髮女仔叫岡田奈奈,都係好mb,同高朱一樣近呢1-2年人氣先高,一齊多番少少鏡頭

mb 係乜

成員既簡稱/縮寫

member
成員

明白

好老實果句
而家仲飯大小姐嘅基本上都係死忠來
除非搞單類似008嘅野 不過你問我我唔覺得佢會咁做
利申 柏木飯

死忠揮手

幫手宣傳下

唔係分身黎既咩

曖昧の自份

可能又係佢黎 佢好似都岩BABYMETAL

咁幾時有水野愛你出現

水野愛我係人都知家啦唔洗突登講

原來係水野老公

武藤十夢(AKB48)武藤小麟(AKB48) 猜拳一組

兩姊妹共同進退

今日stu會係本家劇場做陸上公演

又唔見你幫手宣傳下我本寫真
講笑我都希望大家支持崩卡本寫真同ske成員

你個本咁多月前出,我都未黎,同埋都無ske區

本家目前最受歡迎既兩本寫真集

我個名邊有yui咁紅呀

我鍾意moa

你搵下秘密のダイアリー
佢center

一係最近Teamb呢首
佢係center隔離
都算多

馬路七生肉可以係邊度睇

應該都係等b站?

atc fb 好似有

atc fb有

睇FRESH 見到有板野番組

收到高朱寫真啦

好後悔唔用海外配送用左轉運
要等多幾日

咁快

本書評價似乎好差

唔識日文,係話本書顏色暗?

一定係____既飯

岡部 麟（AKB48 チーム８） 現正廣播中！！

咁岩見到轆轆開

嬸嬸真係愈睇愈正

睇厭妹妹仔可以支持下熟左既女性

thx

新po改咩名好

獨眼大魔王

由依？唔似嘅

近排有啲咩 馬路七?

こみはる吧

唔該